M2 SSD 底板有時會DETECT唔到 係咩事

到底係底版問題家SSD 問題? 可以點CHECK?

牌子問題

咩件咩牌子咩型號會令到ssd detect唔到?

拎返去寶馬check啦

我哋兩個唔熟，所以detect唔到大家

我都試過咁
cls

不過我唔係"有時"
我上個星期個M2 SSD detect 唔到
之後搞到要重裝windows先得

重裝完都唔得 一係底板有事一係ssd

Adata

重點換三叔保平安

正常炒硬

Adata XPG SX6000

轉第二個頭試下

得一個頭 次次都要開兩次機先開到

rma啦

SSD開始死先兆

買左一個月都無。

咩係rma?

上代理啦

中曬！

一個月就唔識壞?

唔關事，有巴打新買Adata都detect唔到，我同佢瘋狂搵解決方法都唔掂，冇解

no-data

你個野壞左啊